請問點解香議局既事宜要出動特首同中聯辦?

又唔見選香港小姐佢地都要去?